封區強檢但誤捉早前確診的康復者

好癲